香港民主運動之荒謬

1）盲目追隨政治明星，缺乏獨立思考
2）含淚投票
3）支持民主，但係會對保皇黨高喊票債票償，唔清楚以為佢係保皇黨嘅支持者
4）2019年仍然好多人出席六四合唱晚會，高喊平反六四 釋放民運人士
但係無人要求釋放本港義士，對追究黑警以絕對武力作政治打壓之堅持相比平反六四之堅持相差萬理
難道愛中國多於愛香港？
5）用愛與和平感動共產黨
6）抗爭運動完全家長式，要求新一代（或已覺醒一代）跟隨失敗多年的步伐，你老母錯咗咁多年仲要人跟你
7）越堅信自己支持民主，越熱衷於打壓異己
8）以吸引第一次參與群眾活動感到鼓舞而不是感到可悲
9）以不少於人口 20% 集體運動和平而且失敗引以自豪

4

仲有，義士基金臨時信託人有何秀蘭

香港人善忘？

不如叫埋湯渣11哥